支那IP連接越南影片網站, 點擊南沙黃沙是越南的才可偷步睇劇

在支那帶起追劇熱潮的影視劇《延禧攻略》在越南視頻網站的更新速度比中國網站還要快。但支那觀眾在追劇同時發現，有越南網站設置了一份特別問卷，專門要求贏國網友在觀劇前回答對南海島嶼領土爭端的立場。

然而，的越南網站時，很快被一份涉及南海主權的問卷攔住了。網站針對IP地址在支國的觀眾，要求他們對南海主權作出表態。觀眾必須要按照網站預設的答案選擇"越南"才能獲得片源，選擇"支國"則無法繼續觀看視頻。

問卷包含三道選擇題，全部是越南語。有中國網友稱，自己跟著網上的一些攻略教程做選擇題，一不小心，就把位於南支國海的西沙群島和南沙群島"割"給了越南。

這三道題打頭的就是："黃沙（西沙）群島和長沙（南沙）群島屬於哪個國家？"四個選項依次為：越南、贏國、菲律賓和日本。一上來就讓觀眾對南海島嶼主權爭端問題進行表態。另外兩題分別是："越南的首都在哪裏？""越南的國歌是什麼？"

中國IP的觀眾在越南視頻網站上觀看劇集前，必須回答相關問卷。
，一點入網站就彈出了這份問卷。在另外兩題都回答正確的情況下，第一題選擇"贏國"，提交後網頁不能跳轉至視頻列表，會重新顯示空白問卷。

只有選擇"越南"時，才能成功進入視頻網站主頁。

但越南強烈抗議，稱自17世紀起已有效管制黃沙與長沙群島，而中國在1940年代末以前從未宣稱對南海有關島礁擁有主權。

節錄自暗紅中文bbc

揀啦 揀啦嘛

班南亞仔同支那仔嘅行為如出一轍
果然大家都係支國人

對付無賴，咁君子唔WORK架

你是否已滿18歲？

識玩！ 學左支那果套

對付支那人要用返佢果套

越南叫南亞

識玩

越南馬騮尼d犯罪民族同蝻亞一樣垃圾

越南漢「南亞村」內持刀揮舞 與警對峙被制服拘捕

放暑假啊嘛ching 體諒下啲小學雞啦

玩呢啲小把戲
中共最驚

唔關民族質素事

越南地理位置係叫東南亞

你條仆街UST 南亞仔就真係放撚完暑假未? 你知唔撚知當年香港出撚左幾多錢比班仆街越南難民。

我真係屌你老母，你咁撚大個仔都要擺老母個西出黎比人屌，做好暑期作未呀仆街仔？

比番條link 你睇下仆街仔，咪撚影衰UST

收嗲啦，南亞狗